so sad to see hong kong become china=很高興看到香港成為中國

google translate 咩事？

Google 當左so sad 係咁嘅意思

屌

現代指鹿為馬

Google 翻譯係參考用戶評價，一定係班三毛搞事。

咁點算

WTF me too

我試左係譯遺憾wor

投訴翻譯錯誤，將正確嘅入返被佢，連解釋。